我哋會等天琦你 無論幾耐都好

對唔住 係我哋唔好
係你坐緊嘅時候 我哋唔會放棄
希望可以等到你 同我哋一齊光復香港

最後
我哋香港人真係好愛你
唔冇以為你自己係孤單一人

我係好愛佢 我錯 做唔到啲乜

我無能 我軟弱 如果好似你一樣咁強大就好

政治啟蒙係天琦你比勇氣我

我真係好愛佢

雖然我真係好想嫁被佢 但我冇資格

speak for yourself